今天的我 又見到日出鳥(2)

係太陽呀

時隔一天 再次失眠

日出觀光團 assemble

(*)

Assemble.......
20h 1cm

大家都有覺好訓 呢個post無人就最好喇

Sorly